(冇圖)今日新黎左個得中六畢業既女同事

見佢今日第一翻工驚驚青青咁
咪諗住過去yo下佢r水吹law
阿姐我好聲好氣問佢飲咩
點知佢一黎就死頂話要飲黑咖啡
仲要飲完一啖就己經苦到塊面拿埋一住
我當場指住佢黎笑
笑到佢面都紅哂
所以話趁後生真係要讀多d書提升下自己，如果唔係真係會招人笑柄😥

人地飲乜你都要理
理唔緊要，你可以問下佢要唔要奶沖淡佢
你條仆街仲要笑鳩佢?佢頭先whatsapp我話你好仆街呀，第一日就咁

利申:我唔識樓主，但你形容既情況同佢話俾我聽既一樣

我都好想入你間公司做